有無人知鮮果撻個D餅底係邊度買？

家有一支CREAM，所以想買黎自製鮮果撻

高級超市 烘焙店

好，唔該